可唔可以係推post個到覆勿忘初心

好似我無野講咁提醒自己